824 入機場喇喂！

今日行程豐富
朝早去機場睇展覽 ，再直落觀塘行街街